林鄭當年算唔算文青政治女神

狗也不屌

佢大學時期已經好嚴峻

咩唔屌呀
三萬隻狗爭住屌

eatable

ching 點食

鳩已縮